收皮啦林鄭，621準備請假都得

咁叫道歉，林鄭又想撚化我們？

屌你老母閪 升級

謝林鄭神助攻